%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%\

% pokud nechcem aby nam to zmensovalo pismenka v nazvech titulu, 
% tak to obklopit chlupatejma zavorkama

@misc{ zizka,
  title = 	 {Some interesting source},
  author = 	 { Jan {\v Z}i{\v z}ka},
  year = 	 {1415},
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2018--10--11] \url{http://zizka.trocnov/husiti/conspiration.pdf} }
}


@misc{ compute_class_weight,
  title = 	 {Estimate class weights for unbalanced datasets},
  author = 	 {scikit-learn developers},
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2018--10--11] \url{https://scikit-learn.org/stable/modules/generated/sklearn.utils.class_weight.compute_class_weight.html} }
}


@misc{ keras_applications,
  title = 	 {Keras Applications},
  author = 	 {Keras},
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2018--10--11] \url{https://keras.io/api/applications} }
}

@misc{ transfer_learning,
  title = 	 {Transfer learning from pre-trained models},
  author = 	 {Pedro Marcelino},
  year = 	 {2018},
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2018--10--11] \url{https://towardsdatascience.com/transfer-learning-from-pre-trained-models-f2393f124751} }
}


@misc{ smoothing,
  title = 	 {Label Smoothing: An ingredient of higher model accuracy},
  author = 	 {Aakash Srivastava},
  year = 	 {2019},
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2018--10--11] \url{https://towardsdatascience.com/label-smoothing-making-model-robust-to-incorrect-labels-2fae037ffbd0} }
}
